唔同國家幾有趣嘅電話市佔率

俄羅斯小米，華為市佔一直急升，位列三，四

南美，moto市佔第二，高過apple，LG排第三

北美LG排第三，有7%

西太平洋嘅偏僻小島國，asus排第三，有7%

南美lg排第4

motorola 仲有新機出咩